PCCW無網又打唔通客服

今日成日無網 成條街鄰居都話無得上網 打去1000一直唔通 發生咩事

巴打住邊頭

巴打係咪上水大埔果頭

係咪又粉嶺機房仆左街

我都唔明 點解連smt電話都受影響

粉嶺村屋

仲味搞掂？

巴打我都粉嶺村屋 情況一樣屌

大埔都係

推

共慘黨殺到黎

Same
Pccw寬頻+smartone電話
上水村屋

一模一樣

屌 我都係

屌 我1010+網上行都出事

支那工程整爛左啲光纖喎
一晚解決唔到就仆街了

用緊3 電話都唔ok

大埔村屋巴

我住荔枝角都出事
但唔係全部網上唔到，fb Google youtube又上到
其他就上唔到

CLS 都不了
同唔到條女facetime

有冇上水巴打都上唔到

上水北區醫院果面仲未上到

屋企網上行100mb就上唔到網
但係個19 eyes 個router又上到